來近一個星期的行動，大師兄返嚟啦

【全民覺醒 林鄭下台】九龍大遊行

#10May #尖沙咀 #遊行
【全民覺醒 林鄭下台】九龍大遊行
日期 : 5月10日 (日)
時間 : 14:00
起點 : 尖沙咀鐘樓
終點 : 亞皆老街彌敦道交界
主辦 : 思穎團隊
🌟不反對通知書申請中
Channel :

最後大家想個行動有人，幫手宣傳啦喂

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務 #快閃文宣

【屯門🐮。再聚🎤】

#5May #屯門 #和你唱
【屯門🐮。再聚🎤】
日期 : 5月5日 (二)
時間 : 19:00
地點 : 屯門市中心中庭
備註 : 請自備文宣及口罩 , 建議保持1.5m社交距離
有建議請聯絡 :
Source :

「前事不忘，後事之師」

#9May #中環 #講座 #銀髮族
「前事不忘，後事之師」
銀髪族防疫講座
日期：5月9日（六）
時間：16:00 - 18:00
地點：中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
*舉行條件是連續14日無本地感染個案
Source :

個遊行批定唔批，問ｐｏｐｏ啦
林鄭話唔批你反佢，你係唔係唔反佢啊

推

Pish

Dj寶咁快手

Push

我唔想畀啲五毛追到吖嘛

依Ｄ POST0.5唔會入
引起唔到罵戰

下次出啲鷲哥文宣圖啦

而家我好期待佢哋添

放心喎

一定有

Pishhhhh

到時見

tui tui tui

推推推

等我幫你召喚

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

twitter任

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

依次貼新文宣

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

push

pish pish

熱開熱開

pishpish

我諗住再翻炒呢個po

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

大家點睇

50cents

推呀
銀髮族

香港公安心聲

我土

Pishhhhh
Pishhhhh

50 cent起邊?

推手

pish pish pish

你點睇先

大家可以去班藍GP貼食幅
佢地會立即收聲

討論緊牛油

你點睇的?

鬥紅

大家可以去班藍GP貼依幅gif
佢地會立即收聲

咁大威力?

問你哋意見囉

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

用召喚五毛推po

思穎妹妹仲健在

50 cent

狗哥

芋仔

peter有冇送奶比你

又有新名

5月10 5月10

五毛呢

5月 10

五毛

一定唔批
但街照行

我決定用寶寶做祭品召喚五毛

推爆

我估唔批+重狗唔俾聚人
不過我地可以行住街咁唱歌

毛毛毛毛毛

神奇的粵拼

其實老實唔覺peter係0.5
不過成日冷嘲熱諷 煩D咁解

政治光譜問題

一定用本土恐怖主義呢一個詞語

不得不推

X 2

係
但咁樣真係唔好

唔好啊

是日五毛優惠
入黎留言推po就可鑊燉現金卷乙張

矛禾地香港早就完蛋哩 禾地去尖沙咀濕平！

又係個聚集地點TG

我幾鍾意同佢討論

垃圾 不了

推, 5月10果個九成九冇不反, 大家有定心理準備

又話亂用人地logo係犯法?唔計?

放埋啲優惠出嚟去引佢哋啦

個限聚9成9唔取消
你覺得有無

其實舊年好多都無

熱開第四

如果建制贏左選舉,之後會唔會冇禮物派ga?

Peter成鳩日喺唔同po屌我泛粉左膠/拎果兩張圖屌足幾個月
就算唔係毛都比佢激死+煩死 佢如果將狙擊連登仔個心力放喺狙擊紅媒度就好了

你都唔係毛毛

Thank You

一定唔取消啦政權打壓工具

有
佢地要搞23條

我扑左佢

正

佢係煩 呢個真
但我都冇block 佢

係煩死
但因為唔覺係0.5所以唔會block

如果民主派同本土派贏咗選舉， 未來有雙重禮物添

覆滿五個仲有兇姐著咗一個禮拜冇洗嘅內衣褲乙份

好呀

其實我覺得建制贏面>8成 因為佢地有哂大數據
可以完美配票

23條正wor

Okok

竟然

NMSL有优惠不早说？爷给你凑上一个团的老铁吃个碗朝天

防疫講座好

No
99%
佢地功能組別太屈,基本無奇蹟好難35+
依樣就認真

依邊極限接近35

我估31-33

所以唔好再幻想體制內抗爭

屯門牛牛

當然票要投

因為商界反對攬炒,所以唔會組成到聯盟
醫學界陳醫生又接近中立

好嬲好嬲藍屍手足

生活中已經太多煩人閪人
上個連登都要見到佢就真係不了

老實講如果真係接近35

就可以玩轉成個立法會

直選真係66443先算呢個都有難道

大力推

初選都冇,其實好危

我覺得民主派只會輸比自己

推住先

咁正常人的確係會覺得好煩

初選都未有

Pishhhhh?

體制內=守成止蝕
要贏肯定唔係靠選舉

我覺得要講返重點係要五大訴求
無先攬炒
唔係一開波就攬炒
有5大訴求就大家開開心心

唔可以
以前就得

34都唔夠玩
無35就係無35

齋睇字都聞到支那廢老陣茅台x臭狐x汗x煙嘅臭味

係喎D Q

佢地修改佐議事規則 用DQ
拉唔到布

高登年代我可能會日日放學同佢激情駁火
依家老左回曬塘 不了

I Love 行動post
推

出現了

制度內多一個自己人都唔係壞事，反正從來對選舉都無幻想，35+機會其實唔高

唔係個個聽話,結果都係一樣(都未計政府, 保皇黨會抹黑)

借位
人人都係admin
【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

好難呀

真係要睇奇蹟

你漏左臭腳味同埋蛀牙味

何解呢

Show blocked user - 空白貓

p
u
s
h
!

唔輸比自已都要奇蹟先有35+
我一直都無諗過會有
跟本呢個選舉制度就係為左唔想有民主派過半而設

係

pish

唔好咁快下定論啦

重有部份老飯民
大中華膠+唔肯攬炒
但個班人有鐵票

連登仔要杯佢地會入到去

係
靠選舉無可能贏

希望有初選

比例代表制+功能組別
你明,我明,藍屍唔明

幾時變左林鄭下台 唔係五大訴求？

捉得到，畀個錢你買紅棗

手足們！係時候打鑊金啦！

直情低啦

但又冇辦法

不嬲唔係

林鄭下台有撚用
無真普選之前佢一直做最好

打鑊金

各位師兄弟返嚟喇

呢期真係攬炒前攬炒後
因為佢地知有班和理非唔想攬炒

好似係因為好耐之前訂咗個主題

改唔返

熱開第二

hello

唔敢推，十字路終點會唔會太激？

有35+我裸跑
絕不走數

其實攬唔攬炒
從來都唔到你話事 你支那話事

cap佐圖

希望有啦

我都想睇

開心完之後畀人dq囉

咁你又打林鄭下台？

林鄭下台不嬲唔係5大訴求之1

到時記得要立場直播

無法巴

其實立法會止蝕就得 唔好期望靠佢贏
有立會加持係bonus 冇都冇所謂
佢只係防線，唔係攻擊陣式

唔好將呢條線睇得咁重，登記選民、到時跟隊配票就算，況且選舉仲有好多黑暗政治漩渦影響
我地唔係政客，主力都係體制外抗爭啦~

咪on9啦低能仔

我8月就扑左

要多線抗爭先得

攬炒同港獨一樣,宜做不宜講
俾對家用黎打會失好多保守派港豬票

將攬炒個波拋返落23條同popo度

呢個有 blocked

有冇人覆我呀

23條

點解唔可以畀人哋討論下呢

其實難
因為本土派同素人唔肯

不過垃圾泛民 唔肯簽共攬炒聲明
所以唔怪得人地

有客到,排好隊形

一鞠躬....

捉到我就獎你一包狗餅

但係fail左, 就會過到惡法

打邊個？

係
真正有攬炒能力得支那
但中共抹黑抹到我地可以攬炒到

明明就係佢哋主動攬炒

絕不走數

我lm睇油dee

應下我啦衰鬼

俾建制贏就只能係612式強硬阻止立法程序
但我地冇可能再做多次612有成晚+成個朝早準備

做咩

打誰呢

我從來無諗過體制內

你地想選?

人哋又唔係當年嘅國民黨

不推不是仁

35+嘅公投效果大過實際作用
同意只係其中一條線

裸跑

Push push

其實過硬23
除非真係全民勇武

選乜鬼，睇油dee 8吋長嗰條

hello from the other side

我以前好天真好傻 為左體制內抗爭直頭入埋工聯會同政府不過清水係淨化唔到污水
體制內咪做下，我投張票之嘛
但99%心力都會放喺體制外

我認得哩個名

想睇你地格劍

你啲po好好笑

I must’ve call it thousand times

公投都做唔到
因為比例代表制

區選就真係公投
不過唔想班垃圾奶支派拎到咁多議席

寧願比泛民

三人裸跑呀嘛

Strong cm LM

我想睇你

手足即係邊個

播埋歌啦求下你覆我啦

入共慘黨

做國家主席
可能大機會入狗隊滲透

叫左黃店外賣
係屋企等左成個鐘
應該好好生意

又不反對，又有限制令

你當呢一個係國民黨

然後你係李登輝

變宵夜

個名係支那game譯名Red Dead Redemption
清系米想同前五毛玩？

第一日抗爭咩

應下我哋啦

可能外賣仔fake delivery緊唔好阻人

係好肚餓

咩叫fake delivery?

跌左一格

唔好劈低我啦

又冇得跑？

我成分唔好，以前報共青團共產黨都唔收

正常的
慢推都想佢沉慢D咁解

始終都會沉

渣架 係咪男人黎

個底花?

失敗的五毛

三代唔掂

佢哋冇咗個人才

有冇8吋油dee咁先

唔入共產黨
一心救香港

夾埋有一蚊

我想睇下有冇1.5

又嚟

5大訴求幾時有講過林奠下台

因為佢哋太早定個主題，所以而家改唔返

5月10日九龍大遊行

#1225 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好嬲好嬲

不了

搞手話有限聚令就cancel 呀

點解嘅

抄我講嘢

退縮於扣查嚴令 要暫停 你路程 去求榮

吳芋希

阿寶係我哋嘅好榜樣

就算3月入紙又點解關林奠下台事？ 都係解唔通喎
已經唔評論佢係咪預約被捕

打爛沙盤問到篤

送俾上面幾位毛

沙盆：屌你老母

贏到35+佢再dq就可以迫港豬同國際放棄幻想

呢個又珍 林奠下台唔係7月已經剔除左咩
定係搞手未update？

金

咁樣唔係熱狗一直希望嘅嘢

但佢哋連玩個遊戲都唔肯玩喎

牙儀好狠心.....

唔好理佢啦

咁死撚得啦，仆街講句同送頭有咩分別？ 又唔係第一次行行下話即刻cancel架啦，變相又變非法集結

唔可以咁樣㗎

要打爛沙盤問到篤

hi five

咁你係咪唔出先依家你行街都非法集結架啦
要合法嘅抗乜撚爭，從來革命都係犯法暴亂

想問呀peter哥乜料

3月喇喎，我個人就點都唔太信喇

Peter乜料？

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭謙讓，革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈行動！

杯葛選舉美國就會幫手

輸到仆街人地只會當你民意逆轉

佢個post上撚左熱門
話510遊行鬼
On撚9

追尋真相係咁㗎啦

贏左係革命
輸左係暴動

白兵

係囉當你放棄抗爭囉

假膠姐做多咗 好撚煩

熱奇係講套做一套
佢地會選

歷史係贏家所寫

佢哋唔睬人

熱狗
依排成日打錯字

其實已經唔算係假膠 佢發言次數同效果約等於五毛
就算係手足都係國難五金d怨婦fd

我就點都唔會當佢係自己友lol

雙重標準

太令人失望喇

接龍梗係睇唔到啦

真係手足撚會因為呢啲野就假膠誤導人咩
佢仲要日撚日蒲連登 行動又唔見佢推 最叻怨婦狙擊

叫咗你唔好打咁多飛機㗎啦

我諗住再翻炒呢個po

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

點睇

想佢哋做朋友

用電腦睇

send咗friend request 未呀？

等你

Reply完都唔應

三五成群

Facebook 咩

不讀不回

雙毛難敵四鳩

大王

三國志都要介紹書先訪拜到人啦

又掛住溝女廿幾頁先入來

屌~

咩年代

bobo

等陣又叫你phone in

成日覺得咁多字冇乜人認真睇

試下
叫[長文]

振英末年

come on hkers

加埋句tldr: xxxxxx

寫返篇讀書報告畀你囉

遲大到𠻹

但係呢篇文值得一睇喎

唉

推 行動Po

遊行見

唔知呀頂

就派你搶#2

整個精簡版會易d推
連登大部分人too long don’t read

開啦

順便提早開台畀DJ Pepe

唔得喇太長喇仲有其他文字

一齊試下精簡囉

打斷你

我po過嚟分一分啲段落先

大家睇有啲咩嘢重點要間低

打呀

黃色經濟圈最近討論得很熱烈，大家開始認真對待這件事了，這一百五十多日的經歷告訴我，當巴打絲打認真起來，可以好得人驚。兄弟爬山，眾說紛紜，我也不妨插嘴。香港歷史上有沒有以政治信念而劃分的商業、生活或經濟圈？

紅色經濟圈

當然有，七十年代初還很風光，就是紅色經濟生活圈，簡稱紅圈，香港「左仔」自成一個封閉體系。我在東頭村長大，鄰居女孩是唸勞校，紅領巾藍扯褲白飯魚，斜掮草綠色帆布書包，我唸天主教小學，打呔灰絨短褲灰長襪黑鞋，手執紅A太空篋。她放假去逛國貨公司，去珠江戲院看樣板戲，到工聯會診所看病，父親捧愉園足球隊，細佬愛食東方國貨麥芽糖。

這個紅圈比今日黃圈大得多，教育、醫療、消費、文化、閒暇及娛樂應有盡有，但最後被時代淘汰。八十年代香港中產抬頭，日資百貨大行其道，本土流行文化大盛，政府借香港電台大力投資青少年文化，在麥理浩的文化戰略下，十年之間紅圈由進步變成老土，我初懂足球，當然支持代表專業的精工，怎可能會做左派球會愉園的球迷。

大家覺得呢一段有啲咩要拆

推，九龍大遊行

問太多根本不會講

再推

算啦我都係原汁原味咁樣翻炒

一定有，隔離已經開咗個罵戰po

推番正經野

終點哩樣嘢，除咗今年元旦上水之外，我唔覺得其他日子係有意義

行動po要推
不過下次可唔可以將林鄭下台改做我要真普選

攬炒藝術家:攬炒的意義

推
柒婆下台

推緊

Reply 錯你

真係好耐冇見過行動post

Pishhhhh

攬炒藝術家:攬炒的意義

行動post返來了

唔該大家出去真係要小心

大師兄

全民全天候做哨

小心狗賊圍捕呀

Thx

Doing

推行動post

屌你，搞手話有限聚令就cancel 呀

block咗但係得閑會解返同佢吹水再block

hi白白

你睇下佢新po先啦

510

Pishhhhhh

721

屌...

721831101111

要出黎啊

Peter都唔係毛咁呢個世界冇毛

政治不正確問題
一張文宣佢都拎來屌

政治不正確問題
一張文宣佢都拎來屌

佢最大問題係依邊做錯小小都屌人

上綱上線狂屌自己人但從來唔屌老共
捉住一兩點如獲至寶唔放唔講道理
日日高強度上網從無間斷
但從來冇推過開過任何行動po只搞引戰

除左話佢係隻識講人話嘅五毛之外冇任何其他感想

依啲event必須推

tui

佢最經典係一晚出五個po叫人裝修hsbc
同埋瘋狂鼓吹乜鳩和你影批鬥人食藍店
D人唔認同就cap圖屈鳩人話我有權食藍店貼足幾個月

但佢唔發作個陣又好正常

5.10 賀港老母
九龍大遊行
6.16 維園見

訂閱蘋果
操體能

歸位喇！

陳雲mode一時一樣

嗱純粹做比較咋

好

五月十 九龍見 be water

佢都幾明顯係親熱狗立場

覺得會好似十月嗰次九龍大遊行咁沿路佈晒重防 未行已經開始打

乜撚野下台咩年代呀

易啲入口掛到時入驚先嗌港獨又咪一樣

peter仔嗰個定係 連登淪陷嗰個

唔點名啦。

你記住做好你個主席呀。

行動po 要推

我想去商場行下街，唱下歌。

手足 請齊心打好國際戰線 國際文宣唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

支持有行動，但用「林鄭下台」做最大主題好似有d奇怪 上年都會屌鳩人唔好再嗌XX下台，因為問題根源係中共咁換邊個上台做都一樣，繼而再有五大訴求裡面有要真普選 而家用「林鄭下台」做大字標題多過五大訴求，感覺好似降咗grade 定係背後有d咩原因？

行動po

警曱會反對
宜家肺炎收咗皮，太耐冇遊行，反對都會多人出
好多人重喺出發途中就會放TG
咁就視乎警曱喺彌敦道佈守，大家再決定去邊shopping
預計會變成一堆人出嚟係食黃店

如果警曱不反對嘅話
咁將第一行改成
警曱好快會反對

黃圈要長遠發展，好多嘢要一層一層疊上去

深夜一pushhhh

呢層又真係清楚
淨係知林鄭已淪為傀儡 攞嚟擺 換第個都係一樣

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇